{"id":231,"date":"2023-03-15T00:09:48","date_gmt":"2023-03-15T00:09:48","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=40"},"modified":"2023-03-15T00:09:48","modified_gmt":"2023-03-15T00:09:48","slug":"40-calendario-2025-bolsa-prime-updated-innovative-consequent","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/40-calendario-2025-bolsa-prime-updated-innovative-consequent\/","title":{"rendered":"Calendario 2025 Bolsa Prime Updated Innovative Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2025 Bolsa<\/strong>. <strong>J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta o calend\u00e1rio oficial dos pagamentos do Bolsa. Nuestro calendario burs\u00e1til de festivos le informa de qu\u00e9 bolsas est\u00e1n cerradas por festivo en el mundo cada d\u00eda. El siguiente calendario presenta el a\u00f1o completo en una sola p\u00e1gina, y est\u00e1 disponible en los formatos Imagenn, PDF y Excel. Veja as datas de dep\u00f3sito no decorrer do ano. Director de Productos de Informaci\u00f3n, \u00cdndices y Estad\u00edstica. rperera@grupobmv.com.mx. N\u00e3o haver\u00e1 liquida\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es no Subsistema de Compensa\u00e7\u00e3o e Liquida\u00e7\u00e3o. Subdirector de \u00cdndices y Estad\u00edstica. gesquivel@grupobmv.com.mx. N\u00e3o haver\u00e1 negocia\u00e7\u00e3o e conforma\u00e7\u00e3o dos investimentos.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-espana.png\" alt=\"Calendario 2025 en Word, Excel y PDF - Calendarpedia\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia (Essie Norman)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2025 Bolsa<\/strong>. <strong>Director de Productos de Informaci\u00f3n, \u00cdndices y Estad\u00edstica. rperera@grupobmv.com.mx. J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta o calend\u00e1rio oficial dos pagamentos do Bolsa. Calend\u00e1rio de pagamentos do Bolsa Fam\u00edlia para mar\u00e7o. Nuestro calendario burs\u00e1til de festivos le informa de qu\u00e9 bolsas est\u00e1n cerradas por festivo en el mundo cada d\u00eda. Veja as datas de dep\u00f3sito no decorrer do ano.<\/strong> Calendario 2025 Bolsa. <\/p>\n<h3>Ideal para usar como planificador personal, calendario escolar, referencia de horarios y mucho m\u00e1s. \u00a1Todas las plantillas de calendario est\u00e1n en blanco, optimizadas para imprimir y totalmente personalizables!<\/h3>\n<p>Calend\u00e1rio de pagamentos do Bolsa Fam\u00edlia para mar\u00e7o.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/z\/calendario-de-planificaci%C3%B3n-plantillas-meses-para-vectores-anuales-en-el-a%C3%B1o-202878543.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/z\/calendario-de-planificaci%C3%B3n-plantillas-meses-para-vectores-anuales-en-el-a%C3%B1o-202878543.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.JX7oF4ZaMv1Nnts59JVtoAHaGL&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 Calendario De Planificaci\u00f3n De Plantillas De Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/png.pngtree.com\/png-vector\/20230804\/ourlarge\/pngtree-2025-calendar-with-blue-and-yellow-vector-png-image_9120491.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/png.pngtree.com\/png-vector\/20230804\/ourlarge\/pngtree-2025-calendar-with-blue-and-yellow-vector-png-image_9120491.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.yE9RPt_aAWLteUAyqzijOAHaHa&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 Con Azul Y Amarillo Vector PNG , Calendario, Calendario &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/numerodasemana.com\/calend%C3%A1rio\/brasil\/2025-1.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/numerodasemana.com\/calend%C3%A1rio\/brasil\/2025-1.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.rl2WH30kOfdVDAziNgUDBgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 com feriados e n\u00fameros da semana \u2026 almanaques, online &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.wikidates.org\/es\/2025\/calendario-mensual-2025-03.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wikidates.org\/es\/2025\/calendario-mensual-2025-03.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.pDvGyaimmoxd-mXUJsenUAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 &#8211; Calendario de Espa\u00f1a del 2025 | WikiDates.org<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.wikidates.org\/br\/2025\/calendario-mensal-2025-05.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wikidates.org\/br\/2025\/calendario-mensal-2025-05.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.WJlrf_RxZK3l9rYHgF8zywHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 | WikiDates.org<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-word-excel-pdf.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-word-excel-pdf.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.FxlKcuf770bldWin_Xty4AHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.wikidates.org\/es\/2025\/calendario-mensual-2025-01.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wikidates.org\/es\/2025\/calendario-mensual-2025-01.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.M532kJHT3yhULvnwznmKCAHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 &#8211; Calendario de Espa\u00f1a del 2025 | WikiDates.org<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendarios-2024-2025-01.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarios.su\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/calendarios-2024-2025-01.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP._xbs8VgRvQ_ZButj9IwRwwHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024-2025 &#8211; calendarios.su<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/focalizando.com.br\/sites\/default\/files\/inline-images\/calendario-2025.webp\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/focalizando.com.br\/sites\/default\/files\/inline-images\/calendario-2025.webp\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.A7KoNAe5NcPPPvHZnpIVIgHaFP&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio com feriado 2025 | Focalizando<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-dias-alineados.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-dias-alineados.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.Noshyq-DnszOjPEsjEGaRQHaFO&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calanno1.php?anno=2025\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/irapl.altervista.org\/calendario\/anno\/calanno1.php?anno=2025\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.explicit.bing.net\/th?id=OIP.zPKYxmMu1GkY7U0yg8aZlAHaGv&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>CALENDARIO ITALIANO 2025<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/timesles.com\/calendars-pdf\/no-holidays\/years\/calendar-yearly-2025-P-pt.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/timesles.com\/calendars-pdf\/no-holidays\/years\/calendar-yearly-2025-P-pt.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.Sdc-FGhBhEfqSLqL0cls9gHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio 2025 com feriados em San Marino | Imprimir e baixar calend\u00e1rio<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2025 Bolsa<\/strong>. <strong>Nuestro calendario burs\u00e1til de festivos le informa de qu\u00e9 bolsas est\u00e1n cerradas por festivo en el mundo cada d\u00eda. As datas foram definidas pelo Minist\u00e9rio do Desenvolvimento e Assist\u00eancia Social, Fam\u00edlia e Combate \u00e0 Fome (MDS), respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do programa, e pela Caixa Econ\u00f4mica Federal, que executa os pagamentos. Todos los archivos de calendario est\u00e1n en formato xlsx (sin macros) y son ideales para utilizar como calendario planificador en hojas de c\u00e1lculo. N\u00e3o haver\u00e1 altera\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de funcionamento de todos os seus sistemas. N\u00e3o haver\u00e1 liquida\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es no Subsistema de Compensa\u00e7\u00e3o e Liquida\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2025 Bolsa.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2025 Bolsa. J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta o calend\u00e1rio oficial dos pagamentos do Bolsa. Nuestro calendario burs\u00e1til de festivos le informa de qu\u00e9 bolsas est\u00e1n cerradas&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/231"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=231"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/231\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=231"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}