{"id":99,"date":"2023-07-13T23:25:06","date_gmt":"2023-07-13T23:25:06","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=0"},"modified":"2023-07-13T23:25:06","modified_gmt":"2023-07-13T23:25:06","slug":"0-calendario-2025-aragon-prime-updated-innovative-consequent","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/0-calendario-2025-aragon-prime-updated-innovative-consequent\/","title":{"rendered":"Calendario 2025 Aragon Prime Updated Innovative Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario 2025 Aragon<\/strong>. <strong>Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Formaci\u00f3n Profesional, incluida modalidad a distancia. Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas Importantes Fases Lunares. Se consideran vacaciones los siguientes d\u00edas. a) Navidad: Comprender\u00e1n desde la nalizaci\u00f3n de. Puede verlos haciendo &#39;clic&#39; en uno de los meses aqu\u00ed arriba. Desc\u00e1rgate el calendario en formato PDF o JPG. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Arag\u00f3n, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Arag\u00f3n y los festivos a nivel nacional. Bienes Culturales de Arag\u00f3n y el Conservatorio Superior de M\u00fasica de Arag\u00f3n. o.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aragondigital.es\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/trabajo-1.jpg\" alt=\"Los agentes sociales rubrican el acuerdo que propone subir salarios al ...\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Los agentes sociales rubrican el acuerdo que propone subir salarios al &#8230; (Ralph Harrington)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario 2025 Aragon<\/strong>. <strong>Estos incluyen el n\u00famero de la semana. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Periodo de altas, bajas y cambios de grupo. El Madrid evit\u00f3 altercados en su llegada a Mestalla entrando por una calle cortada, pero la afici\u00f3n s\u00ed insult\u00f3 a Vinicius dentro: &#34;\u00a1Qu\u00e9 tonto eres!&#34;. La Mesa Sectorial de Educaci\u00f3n aprob\u00f3 este jueves los calendarios escolares de los dos pr\u00f3ximos cursos.<\/strong> Calendario 2025 Aragon. <\/p>\n<h3>Hay que tener en cuenta los festivos de Zaragoza y de Arag\u00f3n, por lo que pueden estar sujetas a cambios.<\/h3>\n<p>Bienes Culturales de Arag\u00f3n y el Conservatorio Superior de M\u00fasica de Arag\u00f3n. o.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/calendario-2024-espana-728x1030.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/calendario-2024-espana-728x1030.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.o1q_B1DL7FslY-CAgxmKFQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2 Espa\u00f1a Con D\u00edas Festivos Para Imprimir<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/990x750r\/2022-09\/renovacion-alejandro-frances.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/990x750r\/2022-09\/renovacion-alejandro-frances.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.vpLMzBJ-6Pvz1-eLBlMpQgHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Alejandro Franc\u00e9s renueva con el Real Zaragoza hasta el 2025 | Nuestro &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/fullwidth\/2023-06\/1686738030_calendario-festivos.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/fullwidth\/2023-06\/1686738030_calendario-festivos.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.Ui7We-Tn7OTM1WBZrUXDlAHaEI&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Estos son los 12 festivos que incluye el calendario laboral de 2024 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/aragondigital.es\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/hospital-teruel.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aragondigital.es\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/hospital-teruel.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.UgnZ6JDVpUNAlEDdXKt9pgHaFj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Sanidad trata de agilizar los equipamientos de los hospitales de Teruel &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/990x750r\/2021-11\/dias-festivos-aragon0.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.cartv.es\/thumbs\/990x750r\/2021-11\/dias-festivos-aragon0.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.9fIOO_PxdEL5-xYlG-vNSwHaEn&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Estos son todos los puentes y festivos del a\u00f1o 2022 en Arag\u00f3n &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2018\/10\/29\/15408255579326.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2018\/10\/29\/15408255579326.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.9R3D3SuidTkKB1PoXIZzTQHaGj&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral 2019 de Arag\u00f3n: d\u00edas festivos y puentes | Econom\u00eda<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/c8.alamy.com\/compes\/p6xm24\/simple-calendario-del-ano-2025-la-semana-comienza-en-domingo-p6xm24.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/c8.alamy.com\/compes\/p6xm24\/simple-calendario-del-ano-2025-la-semana-comienza-en-domingo-p6xm24.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.p3ZDLsBQ4NFgSyInU-8QGQHaH6&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 Fotos e Im\u00e1genes de stock &#8211; Alamy<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/noticiasjovenes.es\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Calendario-319x420.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/noticiasjovenes.es\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Calendario-319x420.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.YbRG01EsYMCrCnwp7qxdPAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral de Arag\u00f3n del 2020 (con todos los festivos &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2025-calendario.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/2025-calendario.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.-8o0WrI8Ma-5aifLY7OJSQHaKR&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-laboral-zaragoza-2023.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/calendarena.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-laboral-zaragoza-2023.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.hJEyEPGd6G0tcp-741wo8wHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral zaragoza 2023 con festivos &#8211; Calendarena<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-lineal.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/calendario-2025-lineal.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.kryyEsM44F0m4nPOzfPkmAHaFW&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2025 en Word, Excel y PDF &#8211; Calendarpedia<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/image_990_v3\/uploads\/imagenes\/2022\/12\/21\/aragon.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/imagenes.20minutos.es\/files\/image_990_v3\/uploads\/imagenes\/2022\/12\/21\/aragon.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.DpTG4PkToOz4o3DGNlOiYwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario laboral 2023: d\u00f3nde es festivo el 24 de abril<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario 2025 Aragon<\/strong>. <strong>La Mesa Sectorial de Educaci\u00f3n aprob\u00f3 este jueves los calendarios escolares de los dos pr\u00f3ximos cursos. Formaci\u00f3n Profesional, incluida modalidad a distancia. A destacar, las festividades de San Valero y Cincomarzada. Se consideran vacaciones los siguientes d\u00edas. a) Navidad: Comprender\u00e1n desde la nalizaci\u00f3n de. Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas Importantes Fases Lunares.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario 2025 Aragon.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario 2025 Aragon. Anticipate a los d\u00edas festivos de tu provincia y planifica tus vacaciones. Formaci\u00f3n Profesional, incluida modalidad a distancia. Opciones de visualizaci\u00f3n: D\u00edas Festivos Fechas&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/99"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=99"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/99\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=99"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}