{"id":502,"date":"2023-10-15T05:39:09","date_gmt":"2023-10-15T05:39:09","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=35"},"modified":"2023-10-15T05:39:09","modified_gmt":"2023-10-15T05:39:09","slug":"35-calendar-ortodox-iunie-2025-finest-spectacular-magnificent-conclusive","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/35-calendar-ortodox-iunie-2025-finest-spectacular-magnificent-conclusive\/","title":{"rendered":"Calendar Ortodox Iunie 2025 Finest Spectacular Magnificent Conclusive"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendar Ortodox Iunie 2025<\/strong>. <strong>Duminica a VII-a dup\u0103 Pa\u0219ti (a Sf. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Ianuarie Februarie Martie Aprilie Mai Iunie Iulie Septembrie Octombrie [\u2026] Iunie e luna \u00een care se coc cire\u015fele. M. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. Iustin Martirul \u0219i Filosoful \u0219i cei impreun\u0103 cu ei. Calendarul, cu excep\u021bia celui corespunz\u0103tor anului curent, este generat automat, f\u0103r\u0103 alte indica\u021bii liturgice, tipiconale (inclusiv cele care \u021bin de data Pa\u0219telui) care vor fi introduse la locul cuvenit dup\u0103 publicarea \u00een form\u0103 tip\u0103rit\u0103 a con\u021binutului calendarului cre\u015ftin-ortodox aprobat de Sf\u00e2ntul Sinod. Denumirea de Iunie vine din latinescul Iunius, de la zei\u0163a Iuno, so\u0163ia lui Jupiter \u015fi ocrotitoarea femeilor m\u0103ritate.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-4resBcoVnpg\/WrkHySowBGI\/AAAAAAAAE7I\/ee6Zerw2SYU9A5tosgTlj6KVx9hbK06nACKgBGAs\/s1600\/4.jpg\" alt=\"15+ Pastele 2022 Calendar Ortodox Gif - All in Here\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>15+ Pastele 2022 Calendar Ortodox Gif &#8211; All in Here (Grace Lindsey)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendar Ortodox Iunie 2025<\/strong>. <strong>Iustin Martirul \u0219i Filosoful \u0219i cei impreun\u0103 cu ei. Iunie e luna \u00een care se coc cire\u015fele. Denumirea de Iunie vine din latinescul Iunius, de la zei\u0163a Iuno, so\u0163ia lui Jupiter \u015fi ocrotitoarea femeilor m\u0103ritate. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Ianuarie Februarie Martie Aprilie Mai Iunie Iulie Septembrie Octombrie [\u2026]<\/strong> Calendar Ortodox Iunie 2025. <\/p>\n<h3>Duminica a VII-a dup\u0103 Pa\u0219ti (a Sf.<\/h3>\n<p>Calendarul, cu excep\u021bia celui corespunz\u0103tor anului curent, este generat automat, f\u0103r\u0103 alte indica\u021bii liturgice, tipiconale (inclusiv cele care \u021bin de data Pa\u0219telui) care vor fi introduse la locul cuvenit dup\u0103 publicarea \u00een form\u0103 tip\u0103rit\u0103 a con\u021binutului calendarului cre\u015ftin-ortodox aprobat de Sf\u00e2ntul Sinod.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.naratiunea.ro\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Calendar-Ortodox-2023-750x394.jpeg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.naratiunea.ro\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Calendar-Ortodox-2023-750x394.jpeg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.zzEFAVkTgMH3AEsveKBeFAHaD5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Cre\u0219tin Ortodox 2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2863\/1660\/20151845\/1\/calendar.jpg?width=544&amp;height=409&amp;quality=80\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2863\/1660\/20151845\/1\/calendar.jpg?width=544&amp;height=409&amp;quality=80\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.qfJlcP_brSZNKSc5EvtkmgHaFk&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox iunie 2021: C\u00e2nd sunt Mo\u0219ii de var\u0103 \u0219i Rusaliile? &#8211; Stirile Kanal D<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/90\/32\/21\/903221593349cd9fb5379639eafd3304.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/90\/32\/21\/903221593349cd9fb5379639eafd3304.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.O_ntIBvKP6J_NxTU6iodKwHaN8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Pin by Delia Narcisa on Salv\u0103ri rapide | Calendar crestin ortodox, Calendar, Infographic<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/kalendar-365.ru\/data\/jpg\/orthodox_landscape_2025_small.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.jstzBChlX3i8ARKzmmJudgHaE8&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \u043d\u0430 2025 \u0433\u043e\u0434 \u0441 \u043f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2863\/1710\/20321630\/1\/fotojet-7.jpg?width=900&amp;height=508\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2863\/1710\/20321630\/1\/fotojet-7.jpg?width=900&amp;height=508\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.kBzpLYh8bCRQDkyuLzEhnwHaEL&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox 2 iunie 2023. Ce s\u0103rb\u0103toare este vineri? Este dezlegare la pe\u0219te! &#8211; Stirile Kanal D<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F11%2F4%2F240708%2Fcalendar.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F11%2F4%2F240708%2Fcalendar.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.0AHjjJ0C7x0Et_V7PtkkdAHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox, miercuri, 4 noiembrie! Rug\u0103ciunea care te scap\u0103 de datorii! | Spynews.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media-cdn2.romaniatv.net\/unsafe\/1280x720\/smart\/filters:contrast(5):format(jpeg):quality(80)\/https:\/\/www.romaniatv.net\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/calendar_ortodox_4_iunie_2020_73296300.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media-cdn2.romaniatv.net\/unsafe\/1280x720\/smart\/filters:contrast(5):format(jpeg):quality(80)\/https:\/\/www.romaniatv.net\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/calendar_ortodox_4_iunie_2020_73296300.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.y0vEvjTQJpYcfJqOSRPlOAHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2021 Iunie \/ CALENDAR ORTODOX 2 IUNIE 2020. S\u0103rb\u0103toare cu cruce neagr\u0103 &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-b_zTBym2waA\/Xnqfq3gYjDI\/AAAAAAAAFJo\/e8maHb0RyjMjEKyJpR6-9SHdMNsEAM0rgCKgBGAsYHg\/s1600\/4aprilie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-b_zTBym2waA\/Xnqfq3gYjDI\/AAAAAAAAFJo\/e8maHb0RyjMjEKyJpR6-9SHdMNsEAM0rgCKgBGAsYHg\/s1600\/4aprilie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.dWPlr2PCYK1BnPVa4z0b_AHaQm&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2021-2022 Moldova : Calendar Crestin Ortodox 2020-2021 stil vechi Republica Moldova<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7KsmcgfnXhw\/maxresdefault.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7KsmcgfnXhw\/maxresdefault.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.eQgsDp3oC5dJurIYhpN9PwHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2022 Iunie<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.capital.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/calendar-ortodox-23-iunie-pomenirea-sfantului-mucenic-eustohie-2.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.capital.ro\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/calendar-ortodox-23-iunie-pomenirea-sfantului-mucenic-eustohie-2.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.o4HelUs0npp2U0UKrINNKQHaEK&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox Iulie 2021 : Calendar Cre\u00c8\u2122tin Ortodox 2021 Toate S\u00c4\u0192rb\u00c4\u0192torile Religioase &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2019\/06iunie.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/patriarhia.ro\/images\/Calendar_2019\/06iunie.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.IeRN80ZhK363l_uZqquKyQHaFc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar ortodox &#8211; Iunie &#8211; Patriarhia.ro<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/media.realitatea.net\/multimedia\/image\/201906\/w728\/calendar_ortodox_iunie_2019___sarbatori_74607900.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/media.realitatea.net\/multimedia\/image\/201906\/w728\/calendar_ortodox_iunie_2019___sarbatori_74607900.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.8T-Mcc3bud0PM8zZOD95JwHaFE&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendar Ortodox 2021 Sarbatori &#8211; Latest News Update<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendar Ortodox Iunie 2025<\/strong>. <strong>Denumirea de Iunie vine din latinescul Iunius, de la zei\u0163a Iuno, so\u0163ia lui Jupiter \u015fi ocrotitoarea femeilor m\u0103ritate. M. (\u2020) T\u0103ierea-\u00eemprejur cea dup\u0103 trup a Domnului; \u2020) Sf. Ianuarie Februarie Martie Aprilie Mai Iunie Iulie Septembrie Octombrie [\u2026] Iustin Martirul \u0219i Filosoful \u0219i cei impreun\u0103 cu ei. Iunie e luna \u00een care se coc cire\u015fele.<\/p>\n<p><\/strong> Calendar Ortodox Iunie 2025.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendar Ortodox Iunie 2025. Duminica a VII-a dup\u0103 Pa\u0219ti (a Sf. Cezareei Capadociei \u0219i mama sa Sf. Ianuarie Februarie Martie Aprilie Mai Iunie Iulie Septembrie Octombrie [\u2026]&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/502"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=502"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/502\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=502"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}