{"id":279,"date":"2023-06-21T07:01:47","date_gmt":"2023-06-21T07:01:47","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=42"},"modified":"2023-06-21T07:01:47","modified_gmt":"2023-06-21T07:01:47","slug":"42-calendario-escolar-valencia-2025-finest-updated-superior-consequent","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/42-calendario-escolar-valencia-2025-finest-updated-superior-consequent\/","title":{"rendered":"Calendario Escolar Valencia 2025 Finest Updated Superior Consequent"},"content":{"rendered":"<div class=\"a1420ecab7e2234e1f4e9be5cee323bb\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n\n<p><strong>Calendario Escolar Valencia 2025<\/strong>. <strong>Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Gandia para imprimir. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. Todos los puentes y festivos para este a\u00f1o con el Levante-EMV. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunitat Valenciana, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunitat Valenciana y los festivos a nivel nacional. La Conselleria d&#39;Educaci\u00f3, Cultura i Esport ha fet p\u00fablic el calendari escolar, dates d&#39;inici i finalitzaci\u00f3 del curs escolar, aix\u00ed com, els dies i per\u00edodes festius durant el curs. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Las Palmas de Gran Canaria, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Canarias y los festivos a nivel nacional. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunitat Valenciana, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunitat Valenciana y los festivos a nivel nacional.<\/strong><\/p>\n<p><figure> \t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.terra.com.mx\/u\/fotografias\/m\/2023\/6\/22\/f768x1-80831_80958_30.jpg\" alt=\"Calendario Escolar 2023 A 2024 SEP\" style=\"width: 100%; padding: 5px; background-color: grey;\"><figcaption>Calendario Escolar 2023 A 2024 SEP (Rhoda Bell)<\/figcaption><\/figure>\n<p> \t \t<strong>Calendario Escolar Valencia 2025<\/strong>. <strong>Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunitat Valenciana, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunitat Valenciana y los festivos a nivel nacional. Todos los puentes y festivos para este a\u00f1o con el Levante-EMV. La Conselleria d&#39;Educaci\u00f3, Cultura i Esport ha fet p\u00fablic el calendari escolar, dates d&#39;inici i finalitzaci\u00f3 del curs escolar, aix\u00ed com, els dies i per\u00edodes festius durant el curs. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Las Palmas de Gran Canaria, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Canarias y los festivos a nivel nacional.<\/strong> Calendario Escolar Valencia 2025. <\/p>\n<h3>Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Las Palmas de Gran Canaria, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Canarias y los festivos a nivel nacional.<\/h3>\n<p>Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Gandia para imprimir.<\/p>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"http:\/\/fapaalicante.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/CALENDARI-2018_2019-inf..jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/fapaalicante.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/CALENDARI-2018_2019-inf..jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP._3dI5nCxbr45tGjicOdbSwHaKe&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Madurar Dinamarca el fin calendario escolar valencia 2018 Gracioso gen\u00e9ticamente molestarse<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/proxy\/_qUgwzxdtxkI_65cAXAqvC4BkOZFNam3cprS6oz5bVP6KOeJzxm5rtlt-W6-fFU-YrnUHuUKdsLMMt_4iPyarCPvBKK5-1_6Xjp5CKCRmEsCTGV5gDXIFZeQknLqmIvsosFdmghBI83siCPy1X-EvMBCrGvvUcnRwIFaPGSfD3FGXZv2p_uAqHAey4Wypj0zePS801m8yyWaBVUCneI=w1200-h630-p-k-no-nu\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/proxy\/_qUgwzxdtxkI_65cAXAqvC4BkOZFNam3cprS6oz5bVP6KOeJzxm5rtlt-W6-fFU-YrnUHuUKdsLMMt_4iPyarCPvBKK5-1_6Xjp5CKCRmEsCTGV5gDXIFZeQknLqmIvsosFdmghBI83siCPy1X-EvMBCrGvvUcnRwIFaPGSfD3FGXZv2p_uAqHAey4Wypj0zePS801m8yyWaBVUCneI=w1200-h630-p-k-no-nu\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.UE9__vGpcrrtryNb2V3FoQHaHc&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 2023 Valencia Ciudad &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/jmcasero.files.wordpress.com\/2021\/08\/calendario-escolar-2021-e28093-2022-comunidad-de-madrid.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/jmcasero.files.wordpress.com\/2021\/08\/calendario-escolar-2021-e28093-2022-comunidad-de-madrid.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.-zmpQVhgkgplgRr-ja4ORQAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2018 2019 Comunidad Valenciana Machadines | Hot Sex Picture<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/calendario-valencia.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.tuexperto.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/calendario-valencia.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.SwO3VAfc_8Z6JU6QAViiYAHaKX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Semana Santa 2023 Valencia Calendario Escolar 2022 2023 &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/app.cm-loures.pt\/Educacao\/Media\/Imagem\/IMG20220831122043974.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/app.cm-loures.pt\/Educacao\/Media\/Imagem\/IMG20220831122043974.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse1.mm.bing.net\/th?id=OIP.KgueWo1EuKB3fvvUWUldHAHaE1&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calend\u00e1rio Escolar 2022\/2023<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-curso-escolar-2024-2025.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-curso-escolar-2024-2025.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.bc_yOlwRgYEANQOj8Z8XGQHaKl&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario 2024 Escolar 2024 New Ultimate Popular List of &#8211; Holiday List 2024 Calendar<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/elfarodeceuta.es\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/calendario-escolar-2020-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/elfarodeceuta.es\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/calendario-escolar-2020-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.gs5GdbGx2n29oY6SahETcAHaF5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Semana Santa 2023 Valencia Calendario Escolar &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/static3.abc.es\/media\/espana\/2021\/03\/08\/calendario-laboral-fallas-valencia-kIPH--1248x698@abc.png\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/static3.abc.es\/media\/espana\/2021\/03\/08\/calendario-laboral-fallas-valencia-kIPH--1248x698@abc.png\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP.1gpEg7v-eBkwYl2uLNbGRAHaEJ&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Fallas 2023 Calendario Escolar 2023 2024 Sep Limits For 2023 F 150 | Images and Photos finder<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/educaciondivertida.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Calendario-escolar-Granada-2020-2021.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/educaciondivertida.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/Calendario-escolar-Granada-2020-2021.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse4.mm.bing.net\/th?id=OIP._raq9ytP6Drd1SDGXuiv7wHaI5&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2021 22 &#8211; El Calendario Escolar Incluye Descansos Cada Seis Semanas Y Enfada &#8230;<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"display: grid;grid-template-columns: auto auto auto; background: #eee; \">\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/conpequesenzgz.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario_escolar_aragon_2023.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/conpequesenzgz.com\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/calendario_escolar_aragon_2023.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.fRzz_SS0BaNGP29j3PXCzwHaFX&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Bonnie Pena Info: Calendario Escolar 2023 A 2024 Sep Primaria<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-comunidad-valenciana-2021-2022.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.campamentos.info\/images\/calendario-escolar-comunidad-valenciana-2021-2022.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse2.mm.bing.net\/th?id=OIP.lQJZx6aRbMSFNhzycnqGMAHaKg&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Calendario Escolar 2022 A 2023 Valencia &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<div style=\"padding: 1em;\"> \t\t        <a href=\"https:\/\/dublinenglish.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-23-24-980x1060.jpg\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/dublinenglish.net\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/calendario-23-24-980x1060.jpg\" onerror=\"this.onerror=null;this.src='https:\/\/tse3.mm.bing.net\/th?id=OIP.YjPrBmi6D7u5gigVmiTowAAAAA&amp;pid=Api';\" style=\"width:100%;margin-top: 8px;vertical-align: middle;\"><\/a> \t\t        <\/p>\n<p>Inicio Curso Escolar 2023 2024 Valencia &#8211; IMAGESEE<\/p>\n<\/p><\/div>\n<\/p><\/div>\n<p><strong>Calendario Escolar Valencia 2025<\/strong>. <strong>Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n. La Conselleria d&#39;Educaci\u00f3, Cultura i Esport ha fet p\u00fablic el calendari escolar, dates d&#39;inici i finalitzaci\u00f3 del curs escolar, aix\u00ed com, els dies i per\u00edodes festius durant el curs. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunitat Valenciana, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunitat Valenciana y los festivos a nivel nacional. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de Comunitat Valenciana, as\u00ed como los d\u00edas de fiesta de Comunitat Valenciana y los festivos a nivel nacional. Todos los puentes y festivos para este a\u00f1o con el Levante-EMV.<\/p>\n<p><\/strong> Calendario Escolar Valencia 2025.<\/p>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Escolar Valencia 2025. Dispones de una versi\u00f3n en PDF para descargar el Calendario escolar de Gandia para imprimir. Las fechas en esta tabla son una estimaci\u00f3n&#8230;. <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/279"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=279"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/279\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w1.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=279"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}